屯門912學生人鏈

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無頭無尾，行唔晒